[集思廣益]唔明點解仲要鬧政府

見到自己識既藍絲係到屌林鄭，我不禁想起列寧一句名言: 「當敵人稱讚你的時候，你大概是做了什麼傻事了。」

首先要問大家仲記唔記得要攬炒?
林鄭條7頭做7事，大家係咪應該舉手舉腳支持?

原因如下:
1. 全港停14日，實際抗疫效果一定係好，我地大肆支持加文宣，班廢老反對定唔反對政府好?
2. 你話民生經濟會受影響，首先你反對政府會不會理你? 其次經濟差就全球都係咁啦
3. 最重要一點，我一直堅信一點，未來係屬於後生仔同頭腦清晰一代，係時候食住個勢清除班佔上位，但做唔到野既垃圾！

當經濟復甦時，百廢待興，就自然係由有勞動力、生產力、靈活變通、肯與時並進既新一代為主力軍，到時先有牙力、影響力！

所以係時候支持林鄭做既一切７事喇要！
真真正正光復香港！時代革命！